{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 더담은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 保護者が同伴されない未成年者は入室できませんし、ペットは同伴入室できません。 予約した人数に追加が生じた場合、ペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 入室および退室時間を厳守してください。 施設物に破損や紛失があった場合の責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければなりません。 直火方式の魚や肉焼きは禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。 過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に迷惑をかける恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約のお客様には、個人バーベキューの特典が提供されます。 炭火バーベキューは夜11時まで利用でき、個別テラスで利用できます。 炭とグリルは1回に2万ウォンで、追加炭は1万ウォンです。 バーベキューのご利用は入室後30分前にお申し付けください。 お子様や幼児と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で迅速かつ便利に利用できます。 駐車可能で、近くの陰浦海岸までの距離は約50mです。 ペンションで様々な活動を楽しむことができ、干潟体験を通じて海洋生物を採集することができます。 周辺の観光地としては、サモク海水浴場、クジナムコル海水浴場、鶴岩浦海水浴場、求礼浦海水浴場、万代港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "保護者が同伴されない未成年者は入室できませんし、ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加が生じた場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数に追加が生じた場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物に破損や紛失があった場合の責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式の魚や肉焼きは禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に迷惑をかける恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "ご予約のお客様には、個人バーベキューの特典が提供されます。炭火バーベキューは夜11時まで利用でき、個別テラスで利用できます。炭とグリルは1回に2万ウォンで、追加炭は1万ウォンです。バーベキューのご利用は入室後30分前にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地やアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションで様々な活動を楽しむことができ、干潟体験を通じて海洋生物を採集することができます。周辺の観光地としては、サモク海水浴場、クジナムコル海水浴場、鶴岩浦海水浴場、求礼浦海水浴場、万代港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 552
    }
}